封盤都唔賤賣

等足幾年嗰班人而家咩心情？

你唔放大把人放

有貨先得架

一類人係呢幾年比較貴買，係危險d，但因為辣招關係，呢班人絕大部份得一層，你估會唔會亂放？

另一類人係辣招前買落，果批人d貨好多供完同埋賺左唔少，無資金壓力下又多數唔會賤賣

樓唔同股票 無得借貨沽空

大把人放都係供不應求

你未計啲律師費 stamp duty之類既cost 我而家連樓都賣唔出

又自我催眠樓市唔會跌

強國都無，咪一樣會跌你都搞笑

我都想跌, 但真係諗唔到有咩原因, 不如你講下? 你有無樓先?

強國我唔識, 唔會亂下評論

個經濟一差自然少左人摸頂入市
炒家想收割幾年既增幅
就肯低少少放左去
個成交價慢慢鋤落去
其它自住業主咪負資產
真正恐慌情緒就係要一段跌勢帶動

其實你有無樓? 租值反映到樓價, 我相信D資深投資者更加醒, 租金唔跌, 樓價點都值某個數目, 當然我同意樓價會因業主議價擴大會慢慢跌

租金回報大既2-4%
扣埋稅/管理費

就好似你有隻股票揸左十年
個價由一百萬升到二百萬
收息每年都係二至四萬
個股市開始跌
你長揸由佢跌玩收息/賣左佢袋硬一百萬利潤？

你覺得炒家多定用家多？
炒家唔會幫你托市
見到勢頭唔啱就賣樓鎖定利潤

香港保守投資者都好多
揸住幾個單位情願個個月收10皮租都未必會賣晒佢

問題係果班炒樓嘅唔係淨係炒樓 一樣會有其實生意 經濟下行一樣會影響到佢哋 如果有負債 佢收入不足現金流有問題 賣樓就係唯一出路

港樓神話正係遭受挑戰

不過機會係留比有準備既人
到大冧市銀行手緊唔批按/ 批唔足
又係一大班上車客望住個跌市有得睇冇得食

樓市唔可以同股市相提並論, 股市做淡可以搵到食, 係賺錢果隻

又一個用股票角度睇樓市嘅傻鳩

大把廢老師奶早年平價入市，唔想煩其他投資，淨食收租過世

算啦, 都係唔好講太多, 你股市跌到0, 得張廢紙, 樓跌到0, 都仲有得住

依家股市仲差過樓市
賣左樓d錢都唔知放邊

撈低......如果知個低係邊

其實真係好多
單位一早升左百幾個%又一早供完，或者供到7788供幾千
真係擺喺到收租都唔會放

封盤
等地產商走先

同地產商齊齊Strong Hold
iphone日日升
樓市只升不跌GoGoGo

而家先賣既話 成交完都反彈晒

跌到10%都已經好勁

如果有兩層，賣一層都未晒甩名，攞錢做咩？

全球股災都黎緊，等跌市

有公司高層準備移民 減咗價 兩個月都未賣得出

信我。。唔會跌。。

而家買地產股仲抵

不嬲都係封盤，等有價再賣嫁啦

係, 所以一路有呢D盤, 你見市場成交都係減價盤主導

同買5號仔一樣
150買
100唔賣
50唔賣
33唔賣
等一世都返唔到150

你覺得香港樓價會咁跌？

除左元朗天水圍仲有邊度跌？
你話我知

一個月前有無人會認為美股連跌4日3千點彈都唔彈?
一個月前有無人會認為武漢肺炎會傳到全世界都係?
一個月前有無人會認香港GDP連跌2季?

你都on9
佢跌我即刻買多層

連登仔唔好學人講樓啦

銀行低息
租金高
跌條毛？

跌到5%你都笑啦

升左十幾年你仲要9up

支持，只要業主齊心strong hold，一定頂得住，hold到佛誕

跌市你借到錢?

咁多人9 up

買新樓會借唔到錢？

你老豆姓李既
買多一千間都得
人肉托市

你好驚個個唔要貨 跌到仆街咩

依家跌市 但借到錢
點會借唔到

淡淡唔會明架啦
下下都用股票呀，收2-4%好少呀

如果下下睇收息
咁黃金邊個買？
幾百幾千年來都無息
點解有一堆金甲蟲？

黃金年頭到而家升左10%

最多跌10%，供應有限，需求又大，現階段無可能會大跌

問題係，係過往咁多年既辣招底下，樓市係咪真係有咁多炒家先? 如果大部分都係用家就未必真係咁易跌啦

黃金由08至依家只升不跌?

淡淡成日講收息回報吖嘛
成日講租金回報低
大把股票高過佢吖嘛

咁黃金個收息永遠都係0

根據淡淡logic
黃金呢個投資工具應該從世上消息
一定無人買

點解咁多金甲蟲沈醉於投資黃金？
點解今年升左10%
點解唔係價值係0?

人踩人

小明有一部多餘的iphone 11 pro
明知3年後會貶值 40%
小明應該strong hold 還是襯高價出售減少損失？

升就提跌唔提
12-15年金價大跌代表黃金無價值?

港樓唔是唉瘋

你岩 但最尾個句是關鍵

iphone有得租俾人用？

每年都總有一兩個月跌大約10%架啦
loop左好多年啦

AA 無生意食西北風喇

我唔係講升跌
我係講點解仲有人買
點解價值唔係0

狗唔答8

金既價值係避險
金同樓比你就9唔搭8

咁樓既價值可以住
點解要同股票比

好似美股咁第一跌一千點唔賣 跌足一星期

樓同股票都係投資
你得一層樓，用途可能係住
其他人多過一層樓，用途一定係投資
外地人得一層樓，用途都係投資
市場上大部份樓都係投資者持有，否則唔會有咁多租盤
所以樓要股票比

楂黃金既一樣係投資者持有啦
全世界黃金投資者肯定多過你
用途有投資有避險
咁就唔可以同樓比？

而家周圍都平租啦，沙田第一城2房唔洗一萬
有盤無人要

之前好多傻鳩執著拗買樓同股票一樣係投資，佢話係咪係囉。

我叫佢貼個實戰股票倉出黎睇過賺左幾多，點樣跑贏租金樓價，個個即刻收皮 講多無謂

你買黃金係任何地方網上面買賣就得?
你買港樓可唔可以係外國就咁網上面買賣?

除左投資功能 股票同樓唔同既地方都幾多

唔講可以樓可以用黎住同股票可以沽空

我假設而家全部市民買股票 需要同買樓一樣需要過壓測(如果要借錢，full pay買唔洗過壓測) 同埋你只可以同時間持有一隻股票 買多一隻要俾dsd, 唔係本地人要bsd, 3年內沽股票要俾ssd

你估隻股票會點 自己諗

你買樓唔係博樓價升通樓價博跌?

係，佢地話係咪係囉

根本黃金/樓呢d都係商品
商品唔可以同商品比較，真係都廢事再比

咁佢地睇淡原因係個yield低
講到yield係唯一既consideration

咁我攞個yield係0，呢個case去問點解又有人死去買
又話避險唔比較

你淨係執著買樓嘅其中一點證明你係戇鳩

貼個實戰倉來睇下

我黃金兩個字改返股票一樣適用

你買股票係任何地方網上面買賣就得?
你買港樓可唔可以係外國就咁網上面買賣?

黃金就唔可以同樓比
股票就得

你話係咪係囉

我決定唔再覆佢

賣左佢啲現金用黎做乜？長跌市，買股票基金？放定期？換樓？

真係試過，過唔到壓力測試，息口又高，因為到時銀行覺得風險高，會好難批。識人係銀行做經理先上到按

而家業主唔肯減，買家又覺得唔值，所以先少成交
業主守唔住就跌，守得到就橫行
要睇埋嚟緊新樓市況

支持業主齊齊strong hold, 樓市再上一層樓!

[size=5]樓市Gogogo 香港人永生做樓奴資助業主賣完樓後退休環遊世界

有無諗過樓市郁3% = 你成年人工

係咪好想跌多啲, 唔好發夢啦😁

兩層樓一早供哂 早排有一層先按左200萬 而家供緊每月3000 點解要放

唔撚使再討論

香港地小人多

供應又有問題，樓價跌左都會好快升番，結構性問題

小學本常識書成日講地少人多,
真係好少地咩, 唔起住限制供應咪可以chok高個價囉。 你睇下咁多大地產商加埋有幾多空置地先。好似大陸咁要交土地空置稅咪唔比你咁玩囉。

你最多話規劃失敗人多,唔係地少人多

香港稅咁低，唔高價賣地食風？

我都有一百層樓
每月都過百萬收入
憑咩要我放

升咗十幾年，點解仲有人幻想香港樓會跌

你都識講幻想啦。
2047共你產呀/移民呀/支爆呀

支持

同當年97前移民一樣

主要原因大陸人返咗上大陸，除非真係好唔掂要救生意
否則都係冰封一段時間
依家一過關就要隔離14日，冇乜A A肯做博腳
唔好話簽成交，有冇放盤紙都成問題
香港人就多數一兩間，一間通常都唔肯賤賣，換樓都唔係一時三刻準備得到，肺炎期間費事俾人當示範單位，有兩間嗰啲多數都有租客，無謂搞着個租客，食完租金先算

iphone升足十幾年？
住入部iphone度？

買樓要過壓測
所以呢幾年買到樓既人好難供唔起

full pay既又有實力唔怕等
反正經過03 08之後
大家都知個市點都會升返

加上有辣招鎖死3年
自主/投資既人更加無得放住

師兄借兩球供3000好似吹大左

因為已經還左150 萬

只要疫情一過，中央再放自由行走資就無事架喇。新界西平均呎價無2萬都唔會考慮放

同大陸比，香港樓仲係好值租
對好多大陸人黎講，港樓係工具唔係投資，好多不問價fullpay，咁當然而家少左好多「大陸」人黎買啦，但有幾多持香港身分證既「大陸」人做緊泊車仔，真係god knows

連仔只會以沙士價再7折買樓貝沙灣house
等嘅期間,本身月入40萬,再以每年300倍投資回報作資產增值,仲要係compound增長